阿爺啊！咱們香港人都反對港獨，快放水救市

党都自身難保

佢地都問緊個一萬億幾時匯到過去

感謝黨

阿爺?
你阿嫲俾共X 屌?

仲有兩萬億外滙儲備用黎投資一歹一賂